今日事今日完！唔好比「明日大嶼」打到尖！

我知大家都好攰好辛苦！
但一定要撐住！
唔可以比林奠用完送中法蒙蔽就由得佢扔錢落海！

大家要加油！

Push

推

pish

香港業主，地產商： 大家加油、保住香港樓價、地價